覺唔覺viu tv 真係浪費左4年一次既世界杯？

唔係viu tv 做得差
而係香港人根本改唔到睇tvb 既習慣
香港人睇慣左大台, 習慣好難一時變, 就算大台冇野好睇都會照睇

而大台就完全冇為世界杯做宣傳搞氣氛
搞到真心浪費晒4年一度既世界杯

你可能話：車，你轉台睇viu tv 咪得
但問題係viu tv 都係好一般 , 可能仲差過tvb
搞到冇動機 動力去轉台

唉屌
真係浪費晒 4年一次既世界杯

其實都關時代轉變事 而家太多娛樂 邊似以前成日痴住電視

你見tvb台慶，連登班垃圾都開post討論到1001就知香港人無得救

乜柒都屌
最好免費都咪撚俾你地睇添呀

呢個係習慣既問題
真係改唔到

真係冇咁大個頭
唔好戴咁大頂帽

TVB好多打手

TVB 雖然唔高質
但單單論世界杯呢個event
一定會搞得好過 viu tv

咁係你自己睇慣左
大把人依家係慣左唔睇電視
我老母依家淨係睇奇妙電視添

agger, 祝共匪台啲打手生仔冇啫啫

大台？有幾大呀？未有viu前已經無睇好幾年，係hktv開台先追過一排，依兩年終於會長開電視追節目，連奇妙某啲飲食旅遊節目都高質過cctvb。
足球更加唔洗講，viu有now做後盾，好過聽垃圾鐘同荷蘭叻鳩up

唔覺
viu唔做 就一世都係比cctvb壟斷

俄羅斯咪一樣做到屎咁 個開幕禮都唔知做乜鳩

咁就唔係viu TV垃圾啦
係人垃圾啦佢自己唔睇攬住大台睇垃圾
咁係劣質港豬佢哋問題啦

比啲時間人啦

冇乜睇tvb好耐

其實大家係想正正經經睇波，定係睇D藝人嘉賓9up 嘅所謂睇波派對？now個個禮拜播十幾廿場波，大台搵一場都未必有，我真係睇唔出大台播會有D咩嘢優勝囉

你真係鍾意足球 想睇既都會自己搵link啦
關咩台播咩事

樓主既神邏輯真係笑死街坊

本來唔睇波。見到樓主開post唔知講乜春

即刻睇viutv先

睇得多垃圾台原來真係會影響智力

無得聽忠仔把聲緊係差啲

你唔講我覺得似睇緊英超大戰咁既氣氛

垃圾中共tvb 不了
利申 屋企電視得一個台 viutv

on9
人地now先係做開體育節目
起碼都專業過tvb先啦

人地d旁述起識得四大聯賽d球員
tvb仲噏緊告老夫朗拿度

再講浪費tvb浪費左幾多年既金像獎、四大頒獎典禮？

你生存呢個世界都夠浪費資源啦

轉個台有幾難？

講得好

係囉都係支持足球，有keyman把聲就夠

講咁多原來係tvb打手

唔覺，有得免費睇仲嘈咩

你話TVB無打手真係無人信

差d以為要比錢ViuTV先有得睇

唔好on9啦ching

一堆打手唱衰viu以為咁就可以俾垃圾cctvb下屆搶到播映權？

我覺得幾好喎viu
無咁嘈 正正經經睇場波

咁又唔好咁講
佢都有心做既

你要諗下人有無Budget搞先得嫁? 廣告商、贊助商? 咩都無 緊係冷清啦.

屌tvb得個四場 班講波又廢過閪 比啲唔係睇開波嘅睇下姐
真係想睇嘅會轉viu 連轉個台都唔得嘅其實佢都唔係咁想睇波

世界杯都要宣傳？你住深山？

老老豆豆，上屆我都唔覺有咩氣氛
同埋今屆邊個估到你老細會小氣到咁

而且最重要係時間同球星，好似02年咁你個tvb有份咩 但個個都會講，就係啲時間夾呀嘛
0206啲球星多，我呀媽都識施丹碧咸大細哨

老實說真係TVB 搞得有氣氛啲,
之前就算無留意開既人都會知幾時世界杯,
今年好似我呢啲無睇開既人真係唔知係世界杯開始

打手 blocked

Viu Tv＝細製作
TVB＝大公司垃圾製作

TVB上屆好有氣氛咩完全冇印象

好過聽荷蘭叻講波啦
又請班女上去唔知做乜柒
睇波定開P?

究竟幾時開始喺中共國食嘢變咗潮流？

比你知又點？你都冇心睇既

覺唔覺樓主好on9？

咁班腥講人又會改到習慣，去中共國食嘢嘅？根本係腥講人犯賤兼賤格，成日黐大陸啫

認真覺得無分別

真球迷，邊台都得，有得睇就ok，就算電視無都識搵source

至於d假球迷、港女、無所事事阿伯，因為viutv而唔睇，跟本無所謂，少咗佢地煩住晒仲好

佢啲所謂氣氛即係搵班無睇開波嘅藝人上去鳩噏?

次次啲女藝人一講支持邊隊 呀叻等一眾主持就會懶醒咁話因為有邊個邊個靚仔球星

覺 根本為睇而睇
鍾意睇波無直播都識自己搵link
樓主收左tvb 幾錢

tvb播我會寧願對住部腦搵link睇

連我老母都識屌TVB 垃圾嘅時候樓主你重係到睇TVB

俾tvb中左，咪又係放哂係佢個爛鳩tvsuper到播，到時咪又係焗鳩你八百九百個月咁買佢個爛鳩盒。仲要完左世界杯就得佢啲垃圾劇，想再睇外國聯賽杯賽都無。
我就寧願viutv中

所以樓主開post係想話比人知你係狗 狗改不了吃屎？

冇所謂啦 竹波都冇咩人留意

樓主打手味濃
完

咩野無動力轉檯

tvb打手

可能樓主殘廢撳唔到掣轉唔到台 唔好怪佢

果然係廢老思維

02-10有記搞添啦
唔見你屌

都唔知你講乜撚
一開始又話唔係viutv搞得差 只係習慣睇tvb
之後又話viutv搞得差 搞到無意慾轉台
大細都比你買晒

佢講波好撚廢
成場淨係講廢話

屌你有得上網你想睇咩都得嫁啦

tvb打手

On99，你自己睇慣大台果啲垃圾節目先感受到氣氛
你轉台睇viuTV咪一樣有節目睇，係你自己冇轉先覺得冇氣氛之嘛

大台啲主持年年都咁垃圾，萬能鐘咪又係廢話多

Viu琴晚個評述我覺得好過TBb好撚多

開波/開幕之前個d 爛show轉番技術分析仲好

tvb既話 你估你可以睇哂咁多場?

你都識上lihkg即係其實都識上網

就連m記都有宣傳世界盃啦

會唔會係你社交能力有問題 ? 要淪落到tvb講你先知有世界盃

tvb直情浪費咗足球

唔關咩TV 事..而家成個香港既風氣問題

鍾仔唔差囉
天道酬勤

Cable 真係慘, 播了咁多年世界杯,
大家心裡面只有播唔足全部賽事嘅 TVB

睇開波果d 根本都唔會理
唔係擺幾條唔識波既女係度著件波衫叫有氣氛呀

我見咁多人講無氣氛 其實想要d咩氣氛？

唔明點解要怪viu tv 而唔係怪香港人
人地免費比你睇都要比你吊浪費 果然符合香港人乜都吊一餐既心態

樓豬tvb打手

所謂氣氛係指平時唔睇波班癈老師奶都扮曬識波？

真係WFC

TVB打手死全家

講緊免費電視呀，阿哥

其實重點係兩隊波踢成點啫
而且viu無係踢緊個時入廣告，
反觀之前CCTVB仲會中途插廣告
借問聲， 你究竟係球迷定cctvb打手

入廣告好正常不過

等同足球場上都會有圍板落廣告

球隊衫都會有logo

冇影響場波觀賞性

至於氣氛就年年都有

但無可否認宣傳世界盃途徑不多

接觸到宣傳嘅香港市民少咗

從而令討論既人少左

屌你，係中間仲踢緊個陣去廣告丫
仲睇緊傳波個陣你就話去一去廣告先
仆你個臭街，圍板有無落埸踢埋一份丫
點唔影響丫

情願冷清都好過益蟱線
比蟱線咪又搵一大班荷蘭叻咁既垃圾鳩up
廢事助長個垃圾台
我純夠鐘開波先轉台
理得你有無咩party

做咩唔撚應機？
仲你個臭街，我仲記得係個荷蘭智將講
個波係中埸準備大腳
佢老味就話，好，我地去一去廣告先
我屌你，點唔影響丫，仆你個街

打手柄埋一邊啦

個波係中埸去廣告算俾面啦, 我記得有次射十二碼去廣告, 番黎好似射左2輪

睇波都要睇tvb
香港人真係幾咁on9

免費就ok

都執到10點收視

不過keyman講開場比鐘仔真係差d
鐘仔開場可以up到維基百科咁detail

琴晚聽旁述已經高一班啦

真係想屌佢老味
仲話唔影響觀賞，真係火都來撚埋

你都痴線
你係足球撚就會自自然然轉台睇
就算台冇得播你都會上網搵link啦
你唔會咁做，証明你又係襯熱鬧個堆
或者係世杯唔係咁吸引你

之前個播映權係樂視手上
假如樂視無執笠照播世界盃
樓豬會有咩睇法

最好viu連奧運都搶鳩埋

要荷蘭叻串串貢果d?

俄佬台

自己圍內睇得開心咪得，成個香港有冇氣氛關我撚事咩